求lightning in-ear earphone推介

如題
原裝個隻成日跌出黎

Radius HP-NHL11
用左接近一年，穩之餘又好夠力，低音好正

Jbl aware

thx推介

雖然離左題，但巴打可以試下bose qc35 或 sony 1000X
2款都係無線降噪頭戴式

好似係 Hi-Res ???

岩岩望過下 係Hi-Res

無線依家用緊辣殺藍芽運動earphone
留意下先thx巴打

買隻啱心水嘅可換線in ear，之後再淘條lightning線啦
（我就是成功的例子 ）

846+lighting cable

link pls

留名學野

我搵搵先，我之前都係耳機post到跟人做

我自己係westone UM3X轉lightning

Thx